證監6號牌幾時約埋去交易所入表？

喂，小妹第一次出post呀。俾俾面吖

幾時入表呀？要meet deadline 啦！

光

復

香

港

時

代

革

命